唔見左部iphone12...連尋找都搵唔到

明明有登記尋找 依家用返舊手機開「尋找」都搵唔到 係咪要佢開機先搵到？ 但我見apple官網又話關左機都尋找到...仲有冇方法搵得返 部新機買左唔夠兩個月 屌

尋找到你都唔會拎得返

你以為find my iphone真係find到？

有冇計lock 柒佢搵唔返都唔撚俾佢賣

佢一樣賣到D零件都有人要

開activation lock 就用唔到

iPhone 12 有零件鎖, 就算黑市都賣唔到太多錢

賊人9成9拎走咗你張SIM -- 通知咗電訊商咗未？唔好奢求SIM card data plan 會幫你, 你擔心俾人用黎打收費電話好過

賊人好可能唔係用緊iPhone 因為如果係apple device 會pick up 你部電話既bluetooth signal send 返地點俾你

多數賣俾啲支那蝗走私犯拎上深圳. 前排有個post 又係咁, find my 定位係深圳
可能成部機賣幾百或者一千蚊咁

Thx bro 但我用尋找都搵唔到部機 想問點樣開個activation lock 同埋點解用尋找會搵唔到部機 我好肯定買返黎既時候有開到尋找呢項野 有冇可能係佢開到我部機再關左個尋找功能 電訊商果邊搞掂喇

你好快會收到SMS話有人搵到你部iPhone
唔好信就得

其實你冇咩可以做，要做既衹係三步
1. 揀返device, mark as lost (相信你已經做咗)
2. 準備好device serial number ( 可能有). 報狗同電訊商
3. 等到find my 既email (深圳華強北咁多人用iPhone, 到時你部iPhone 衹要唔係冇電就會用bluetooth send signal 透過其他iPhone send 俾你知佢到咗自己生命終點)

關於Activation Lock 你可能要刨下文

同埋有啲銀行有數碼產品保險. 會包埋盜竊, 2年保費衹係貴過AppleCare+ 少少或者你下次可以諗諗

另外Activation Lock 佢地解唔到，除非知你Apple ID 密碼

多謝你呀巴打 好詳細

如果係我用尋找前已經俾佢地洗左機又再關埋尋找 會唔會因為咁所以我連icloud都搵唔返自己部機？

要disable activation lock 先比erase (洗機)

但我用icloud 連尋找我部機去開個lost mode/開activation lock都唔得 會唔會有可能係佢地喺我用icloud 去尋找我部機前已經有方法可以洗到我機黎reboot 再關左個尋找function

唔得既意思係指定唔到位？

如果Find My 入面仲有你個device 即係部機係你既， 佢地做唔到嘢
放心喇，佢地除咗劏機 (12 開始遦零件都有鎖) 同呃你Apple ID 密碼冇嘢可以做到
仲你唔放心就開埋2-factor authentication 進一步保證自己Apple ID

Find my 無我device了..真係唔知佢地點做到 可能撞著啲本身做開手機既識點搞 唉 anyway 唔該晒你

咁報完狗拎住張證明搵Apple Store / Support 睇下幫唔幫到手lock 機

點會無呀...有無收到啲sms/email 俾人呃apple ID password 呀

Bro,Thanks so much

真係無 明明開箱後試過個find my功能，我都唔明點解搵唔返 唯一諗到既可能係喺我開icloud前佢地已經有方法喺唔駛密碼下洗到我部機再關左個find my

買過部

Remove “Find My” device 會有email 通知架
除非你話佢地hack 埋Apple activation server 或者你個email account 幫你del 咗封email

巴打都係去轉genius bar 睇睇點喇
我都想知佢地幫唔幫你lock 機